黎緊六月去花蓮四日三夜，有咩推薦

岩岩係UO見到去花蓮$98機票就買左，但未去過花蓮，各位ching有無咩介紹必去？

本身plan左去大魯闊同清水斷崖扒獨木舟

台灣

去新北市睇風化案

花蓮市內應該一、兩日玩晒
佢個夜市都唔錯
七星潭必去，散步好正
之後可以去太魯閣同沿台東方向條海岸線各玩一日

上次兩個人去租車沿住海岸線玩左一日好正
仲可以租多日去埋太魯閣

唔記得講埋松園別館同花蓮港(定唔知叫花蓮碼頭)好伏
不過花蓮港有個呀姨賣既魚生都幾正

我都買咗
我打算報one day tour同埋賞鯨

叫茶

我都買咗
一個人去

Metoo 不過我應該會去埋台北

你好彩，uo 7月開始減班

琴日買左機票 好想試電動車但好驚會炒車

我都係啵 但重plan緊

好似單車咁，只係快少少

花蓮除咗呢啲活動似乎冇咩好去

今個星期日去

Ching plan左咩行程呀

seach 花蓮 post